譚仔食到五小辣 你問我答

每次去譚仔見到班垃圾食十小就想恥笑佢地

食唔到三小嘅都係辣殺

睇死你都係一路飲冰水一路食

完全唔洗野飲

樓主渣ga

我食開清湯

DLLM,依家啲人食個面都你問我答

五小都攞出嚟講

清你咩辣

渣ga 你咁同想中出但戴半個condom有乜分別 係食就係特辣

譚仔食到呀姐 你問我答

咁請受小弟一拜 想跟你學嘢

Ching食開屎？

食譚仔既都係辣殺

點樣抬起頭做人

你以為真係食麵咁簡單？

特辣我碗麵分咗3日食

我食到啲男呀姐

譚仔唔食辣我寧願食屎

我食三哥

二小

一向食之前都會加返幾粒Blair's 16 Million Reserve 先 叫咩辣根本唔重要

二小
一小試過頂唔緊

共勉之

我沖水飲